又到咗儲水式電熱水爐用家嘅地獄

好凍😭 唔知點沖涼😭😭😭

自己抬罐石油氣上樓

屋企用緊石油氣煮飯

咁點解唔用石油氣熱水爐

30年儲水爐用家表示已習慣10分鐘沖完

修行嚟

巴打住樓定村屋？

唐樓

咁奢侈
5分鐘就差唔多

same

處死式熱水爐

咁用儲水式幾好啊
水費一定好平

依家咁熱都話凍

沖得快用得少有熱水剩嘅咪可以揾多個人去沖涼慳錢囉！滋油淡定咁沖涼用儲水式電熱水爐就係蝕底多少㗎啦！

愈凍愈強大

不過我真係鍾意秋冬多啲 因為生活涼啲

都係幾舊架啦 不過練就左極速沖涼 我而家去旅行都係當儲水式咁沖法好快攪掂

係香港慣咗要快手洗頭沖涼
去到台灣住宿舍
比室友問點解會沖得咁快

首先用10秒沖濕全身，之後用30秒捽洗頭水淋浴露
捽完之後深深吸一口氣忍住呼吸
係氣盡之前沖走晒全身泡泡
成個沖涼過程應該兩分鐘內可以完成

年輕

電爐用家前來關心

邊度有 想住

年經